點解和理非完，我覺得好似中左伏咁？林奠：good boy

佢下一步係咪叫啲人唔好再出黎講野，有票就投yes?

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

五大訴求，冇回應過

借推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到